感情問題一律建議分手？

屌 有冇諗過有好多人嘅感情問題
係連手都無得分呀
從來冇一齊過 何來分手呀

冇問題就收皮啦

我都想有手可以分呀

乜嘢係冇問題？
想請教下單戀 苦戀 係唔係問題？

唔理解就收皮啦

毒撚就收皮啦

你個名
巴打 好行唔送喇

大家咁話

拍拖係咩感覺？
扑嘢係咩感覺？
處男表示想試。